［繼續奶共］阿嬌微博上傳 小熊維尼 成龍合照 賀國慶

想問一句，點解08年淫照風波你比大陸封殺，上節目Cut你鏡頭、錄影電視節目去到廠先唔比你拍、錄完節目唔播你個集

點解你仲咁愛呢個地方睇唔透

因為試過窮, 家下有機會咪係咁奶

可能根本都唔係佢地send.
助手或者公司控制住佢地微博

前日祖國生日快樂當係經理人/公司搞，今日呢個唔好同我講唔係佢自己Post

護夠主啦

呃我午飯錢

呢張相有聲
吸血鬼

即刻有

人地唔至在你比一百幾十 上面一人一蚊都掟死你

上傳埋啲新閃卡啦,咁撚鐘意影

7000000÷1400000000=0.005

唔好期待藝人有咩良知同學識

乜陳冠希碌鳩改左名叫共？

點解冇人提意發俾台灣移民局
禁既攞台藉

王力宏做乜鳩
美國人，台灣人
走去奶共？個樣仲整到咁？

係時候放返哂d閃卡上微博

美國籍 台灣人 10.1走去做護旗手奶得肉酸到 上晒岸都走去護旗
抵佢成世都比周杰倫踩住上唔到位

上面3張圖有黑鮑嬌咩？